（昆大）哈哈哈，有蝗要退學

笑撚死我

最好自殺報國

支持，拉埋你啲朋友一齊唔該